睇到火都黎, 加拿大支那賤種

真係睇到火都黎, 可唔可以同我起晒佢地
我要佢地全部 遣返支那

幫你推 P牌

多謝 我P仔冇得推

輕輕一推

推

push

右翼已經慢慢成為民主社會主流
呢啲人最終會有報應
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權